膳心小館係咁，龍門係咁，下間到邊間？？

屌唔到共產黨 屌自己友
批鬥自己友最大力

佢退出唔係因為黃色是非圈咩??
佢退出左但佢都仲係黃呢邊嫁喎

其實係 批鬥黎講香港人有哂中國基因

同follow 佢fb嘅人囉柒頭

原來係咁 咁推比更多人知

通哥點睇勁多本土派人都like咗個status

你冇撚用腦？
人多就等於啱？
‘本土派’從來都係少數
計人數嘅話泛民啱撚哂啦

退左嫁啦，只係當普通餐廳告急
黃圈繼續由渣哥帶領

大台

通老師有冇食過龍門？

然後由紅資加入，開一系列譚大渣
雖然萬華已經入左渣哥股

未退出果陣，又話佢偽黃，到退出左，又信佢係黃

革命快贏了！
龍門執凹革命就是成功了！

渣狗

膳心係咪都仲做緊
希望可以由頭黎過

唔夠黑警打 打自己友發洩好早已經有人講過依種補償心理

同廢老公返屋企打老婆一樣

除非好似饗車仔麵俾料班狗

唔係就算龍門好 渣哥好 都會幫襯

佢有cap cctv